以後搞活動唔好再話和理非主場唔會衝

因為最尾都會比廢老/狗挑釁
跟住成班人起鬨
然後狗就會求其搵一個理由打鳩你

所以一定要諗辦法為還手做好文宣

根本所有示威都要帶齊基本野
除非你係神預測到未來

如果個個出親去都諗住和理非
去到比狗打嗰就唔會夠裝/物資

仲有，襯警察未上裝備，好衝散佢地先
唔好等自己人上裝備啦

我地戴頭盔同包紙嘅時候，佢地盾同警車都排好晒

肉身撞警棍點都好過佢又地又有盾有棍，到時想衝出去都衝唔走

push

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳